612基金死攬舊錢唔幫義士，唔夠錢咪再叫人捐囉，唔好扮晒野

又一5毛狗

分化撚有心不如分化左林鄭團隊先啦！日日派工咁派 topic ，用固定字眼，一眼就睇得出你地係分化撚。

你地搞分化果班醒下啦，我地本身核彈都唔割，你地搞死 612 都冇人支持你班老細架啦

同埋好揾定工啦，區議會建制輸到仆街，好多現任區議員已經寫曬解僱信準備炒曬你班垃圾五毛